黃心穎帶馬明為家姐送嫁

【星島日報報道】黃心穎近日不時於社交網分享一家人在澳洲旅遊的照片，不過日前在澳洲墨爾本有途人拍到黃心穎與男友馬國明拍拖，更指馬明大顯男友風度幫心穎拎袋。原來此行是心穎的三家姐心慧在墨爾本舉行婚禮，心穎特意帶男友出席。她在社交網留言：「我親愛的三家姐明天要出嫁喇……莫名其妙有 緊張。」

心穎的大家姐心美也在限時動態晒出幾姊妹和媽媽為新娘心慧上頭的片段，她更坦言不自覺流淚。之後還大騷接新娘照片，到婚禮正式進行，心美拍下三妹和妹夫穿上禮服進場，一身姊妹裙的心穎最後入鏡，貼心地幫三家姐抽起婚紗拖尾。心穎亦有在社交網上載幾姊妹的合照，並笑言：「姊妹唔易做！」

馬明又要承受心理壓力 賓穎啲仆街姊妹肯定又俾說話馬明聽

成班八婆面目猙獰你一句我一句問
幾時到你娶我好姊妹呀

已經想像到個畫面
馬明

四姊妹得個三家姐個樣係叫做nice
其他三個都係八婆樣

馬明: 轉身射個三家姐

但馬明個款似想盡快娶老婆

三個家姐都靚

好想同心美做愛

馬明都唔想結婚

佢地真係拍緊拖？
我以為賓賓跟左老細

佢陣混血味加埋套衫
以為係屋企個工人亂入

我睇到三個家姐 加個鐘點姐姐

三家姐好靚，咁早嫁了

佢真係勁似賓妹

馬明有冇開返套3p J吓

佢真係好nice無架子
一齊返過工

三家姐又唔係藝人可以有咩架子